如果你是陳奕迅會點做

這句話太吸引

認真討論
唔想獨站在鎂光下

會奶因為盲粉永遠會扮睇唔到繼續支持

正如張敬軒

獨站在鎂光下逃離樹蔭

活在自己世界嘅人
發生咩事都會覺得自己贏咗
所以乜都唔使做

今次實瓜老襯